追個有男朋友既女仔

最近返新工，同個同期入職既女同事幾岩傾 食飯一齊食 放工等埋一齊搭車走 好似大家都有少少好感咁 識左大概個零月 淨係知佢係日本有個男朋友long D緊 一年見兩次到 係香港冇人陪 諗緊試唔試下去馬好

走開啦厹

仆街死狗公，人地禮貌下你，又話人對你有好感CLS

垃圾厹

兵

屌你, 明知人地有仔都想叉隻腳埋去
厹到出汁, 咪撚扮真愛啦
你都係見人生得唔錯, 貪新鮮啫, 最尾咪又係求交配
他朝君體也相同呀, 仆街仔

咪係
厹樓主

支持男未婚女未嫁可以自由戀愛
樓主去馬

慢慢試探啦
如果一黎太進取未必掂

人地有仔仔就咪搞人啦，全世界又唔係得佢一條女，搵第2個啦

得既話，條女係臭雞，你係仆街，天生一對

可以慢慢試探
試下九淺一深吊下佢引

放過人啦

食屎啦仆街

真係好撚厹

你真喺好撚仆街

你老母臭閪人地long d關你撚事 仆街死狗公

就係你呢種人
搞到人地既愛情被毀
你真係去馬既話
他朝君體也相同吖

所以你條女係公廁會好正常

屌你老母臭閪，再屌埋條女個臭閪！

明知人地有仔就咪撚搞人啦

你老母生著你真係慘

拎你條女出黎share下ok?

講得好 屌到班毒撚A0仔無話可說

條女受溝既就係雞係公廁
條女唔受溝既樓豬就係厹
完

中出飛

厹 負評 上一頁

負評但你可以繼續試

咪咁無良啦，為求出野
拎五舊去富士

A true king requires no fake validation

照去 完成唔需要理會
呢到好多a0 on9仔
你唔需要理佢地

因為對方未結婚
男未婚 女未嫁
有絕對選擇權同戀愛自由

我女朋友都係咁俾人追左。 l

100個

咪累啦屌
死狗公

結左婚都可以照搶架姐

男未婚女未嫁，努力，上，追佢！

追到就努力keep , 乜撚野他朝君體也相同；你係有料既自然冇人撬到你牆腳！

得米上黎講聲

same situation here..
好辛苦

More

咪搞人啦

人地有男朋友就死開一二邊啦 厹

支持樓主去馬
依家講緊自由戀愛 如果佢同條條真心相愛
樓主點都搶唔走

樓主, 反對你既一係就A0, 一係就俾人帽過, 佢地屌到你反皮都好正常
但感情上係人都自私既, 你自己諗啦

條女就係啱啱咁俾人溝左
好懷疑係咪你

即係咁
魚蛋檔有大把魚蛋你唔去買
係要搶人哋食緊嗰串
有咩謂呢？

呢個世界真係好多低等既人， 明明只係同禽獸無乜分別，只係為左私慾去破壞人同人之間既互信同愛情，但又要用咩男未婚女未嫁去掩蓋自己D下賤思想，仲好意思話咩A0先認為唔搶得人女朋友，繼我話你地呢班賤畜除左無人性仲無乜教養

呢啲女比你溝到到時咪又係比 你

講到個個拍拖都真愛咁